頭先去麥記買1000個豬柳強

被個經理笑住咁話咪戇撚鳩啦

我拎住萬幾銀大大聲屌佢老母叫佢死全家

個經理靜咗 走入廚房

過一陣先知佢原來報警 差佬來到又口啞啞

乜撚野餐廳 請埋D死鏟做野

咁最後有無買到？

10分入面我決定畀0分

原來係你

唔係第一次了

鳩up都有人信

0/10